export const data = {
  ENG: [
    {
      question: "Which device is required for the Internet connection?",
      option1: "Modem",
      option2: "Router",
      option3: "LAN Cable",
      option4: "Pen Drive",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Which continent has the highest number of countries?",
      option1: "Asia",
      option2: "Europe",
      option3: "North America",
      option4: "Africa",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Junk e-mail is also called?",
      option1: "Spam",
      option2: "Fake",
      option3: "Archived",
      option4: "Bin",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "A computer cannot BOOT if it does not have the?",
      option1: "Application Software",
      option2: "Internet",
      option3: "Operating System",
      option4: "Mouse",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "First page of Website is termed as?",
      option1: "Index Page",
      option2: "Homepage",
      option3: "Sitemap",
      option4: "Pen Drive",
      ans: 2,
    },
  ],
  HUN: [
    {
      question: "Melyik eszköz szükséges az internetkapcsolathoz?",
      option1: "Modem",
      option2: "Router",
      option3: "LAN kábel",
      option4: "Pendrive",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Melyik kontinensen van a legtöbb ország?",
      option1: "Ázsia",
      option2: "Európa",
      option3: "Észak-Amerika",
      option4: "Afrika",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "A levélszemetet minek is nevezik?",
      option1: "Spam",
      option2: "Hamis",
      option3: "Archivált",
      option4: "Kuka",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "A számítógép nem tud beindulni, ha nincs?",
      option1: "Alkalmazás szoftver",
      option2: "Internet",
      option3: "Operációs rendszer",
      option4: "Egér",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Az első oldal a weboldalon?",
      option1: "Index oldal",
      option2: "Főoldal",
      option3: "Webtérkép",
      option4: "Pendrive",
      ans: 2,
    },
  ],
  GER: [
    {
      question: "Welches Gerät wird für die Internetverbindung benötigt?",
      option1: "Modem",
      option2: "Router",
      option3: "LAN-Kabel",
      option4: "USB-Stick",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Welcher Kontinent hat die meisten Länder?",
      option1: "Asien",
      option2: "Europa",
      option3: "Nordamerika",
      option4: "Afrika",
      ans: 4,
    },
    {
      question: "Wie nennt man unerwünschte E-Mails?",
      option1: "Spam",
      option2: "Fake",
      option3: "Archiviert",
      option4: "Papierkorb",
      ans: 1,
    },
    {
      question: "Ein Computer kann nicht starten, wenn er kein ... hat?",
      option1: "Anwendungssoftware",
      option2: "Internet",
      option3: "Betriebssystem",
      option4: "Maus",
      ans: 3,
    },
    {
      question: "Wie nennt man die erste Seite einer Website?",
      option1: "Indexseite",
      option2: "Startseite",
      option3: "Sitemap",
      option4: "USB-Stick",
      ans: 2,
    },
  ],
};

export const translations = {
  ENG: {
    beforeCreator: "By:",
    creator: "Andorka Dominik",
    selectLanguage: "Select Language",
    english: "English",
    hungarian: "Hungarian",
    german: "German",
    quizTitle: "Quiz App",
    next: "Next",
    reset: "Reset",
    score: "You Scored:",
    outOf: " out of"
  },
  HUN: {
    beforeCreator: "Készítette:",
    creator: "Andorka Dominik",
    selectLanguage: "Válasszon nyelvet",
    english: "Angol",
    hungarian: "Magyar",
    german: "Német",
    quizTitle: "Kvíz alkalmazás",
    next: "Következő",
    reset: "Újrakezdés",
    score: "Pontszám:",
    outOf: " /"
  },
  GER: {
    beforeCreator: "Macht:",
    creator: "Andorka Dominik",
    selectLanguage: "Sprache wählen",
    english: "Englisch",
    hungarian: "Ungarisch",
    german: "Deutsch",
    quizTitle: "Quiz App",
    next: "Weiter",
    reset: "Zurücksetzen",
    score: "Sie haben:",
    outOf: " von"
  }
};
